哇屌，Fat Amy咩事

認唔到

P圖姐

全世界肥婆:

變咗最肥時候嘅Adele

半年多少少就減到咁

點解要減明明身形係佢最大特色

健康呢

睇下佢男朋友就知